商家聖誕推出優惠等於食耶穌饅頭

我就唔消費了，認同請分享

聖血饅頭

我唔係教徒 唔關我事架

真

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

耶穌唔係聖誕出世